## Теоретичне питання
Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript
***
### Відповідь

Асинхронність у JavaScript означає здатність виконувати операції, які не блокують основний потік виконання програми. Замість того, щоб чекати, поки виконується певна операція, JavaScript може переходити до виконання інших завдань, поки вона триває.
***